女朋友瞞過我同其他男仔單獨見面

發現既時候係10月，發生既時候係5，6月，前幾日我仲發現佢仲有單獨見過其他男仔（個男仔追緊佢），知道之後個心好唔舒服，原來佢有咁多野瞞住我，同佢講個陣佢第一個反應係講食餐飯炸喎、比手信炸喎，唔係咁都要同你講啊？

依家個人好唔安樂，硬係覺得佢仲有好多野瞞住我。

純粹紓發下情緒

有冇絲入黎可以分析下佢個心態

你係厹

咁都要同你講

單獨喎，又唔係成班

問返佢點解唔主動同你講

冇事嘅

唔想搵野嚟嘈掛

佢話驚我唔開心 屌佢老味

巴打應該拍得好小拖
如果佢有心帽你
你點都避唔到
但你因爲呢啲事同佢嘈
益左第三者
自己諗啦
佢單獨見得其他仔，你都可以單獨約女
比多啲信心自己啦，唔係好快散

咁事前講聲點都好過隱瞞，我認為

正常應該都要交代聲
唔同你講好似唔尊重你

我覺得單獨見點都要有個交代會比較安心

你都咁做咪得囉 佢頂唔順咪分手
呢啲女都係雞嚟㗎啫

佢有心收兵, 而且唔會比人知佢有男朋友。
信我啦, 飛左佢。呢d女人好有問題。

利申: 有個ex都類似咁, 最後分手收場

你同佢講係安全感問題
比著轉個角色 睇下佢有咩反應

佢搵到更好既就會飛左你

我都系差吾多 結果都系要散

同意

我個ex 係話攞手信，攞到同另一條仔上埋床

冷靜地同佢講唔會唔開心

叫佢以後講返就得

再睇下將來點囉

呢個垃圾係最垃圾
佢明知, 就更加唔應該去做d會令你唔開心既事

我都試過無同男朋友講同第個男仔朋友食飯，最後氹左佢勁耐先唔再嬲我，以後唔敢唔同佢交帶聲

呢個真係比人踢爆後既標準答案

真係驚樓主唔開心就去都唔去啦

算啦
條女騎牛搵馬心態

如果係尊重 點都單聲先去啦
點會瞞住仲話驚你唔開心
先斬後奏定係比番D基本尊重？

表面上可能冇嬲

咁又唔會，話哂相識都唔係一件容易既事，睇下以後點

係，唔知佢諗咩

飛得
佢搵緊下一架船

佢營造好多水泡比自己
散左即跳船 唔洗有過渡期

扑下嘢炸喎

molamola
個女仔已經對你分左心

其實可以飛得

你條女呀嘛
琴日先係我屋企過夜
乜佢冇話你知

原來係你，你女朋友係唔係去完日本呀

小氣鬼

同我條女一鳩樣 唉

我女朋友都喺，仲要喺佢同我講，我先知 心很痛

我都試過 佢又係話驚我嬲所以唔講 我最後都當冇事但諗諗下其實係助長左佢 #fs

同女朋友拍左幾耐呀

我之前個ex都係咁.. 覺得好無信任，
唔係唔比你見，但同我講聲..
最後同佢分手，
總之有條刺係到

同意
之後就算仲系一齊
當佢吾系你身邊 又或者話陪fd
你都會因為依件事而不停懷疑佢
結果嘈交分手收場

條女都on9 明知條仔想追都仲要瞞左你同佢出去 肯定自己都想收兵啦 巴打

係緊張你嘅點都會同你講聲

分手la

之前有無同女朋友傾過話同人單獨出街要單聲

帽事既，放心

早走早著

你試下咁做，如果佢冇乜意見，咁你就由佢

如果佢好有反應又小9 器，當晚屌完佢之後send多幾句情慾msg先好飛佢，廢事佢事後metoo

女人就係咁撚中意double standard，成9日話唔想你擔心所以唔講，將個波推比人，講到你小器又妒忌又自卑咁，仲拎埋道德高地講到佢幾咁為你著想。

如果你反駁佢就變得好似係你問題咁。

呢啲女快啲飛左佢 早走早著
有交帶呢啲野係好基本

認真講 你比得一次機會
佢就會覺得自己係過到骨
下次個男仔趁扑撚左你條女
分分鐘你都唔知

分手啦

分手啦，佢咁做得一定有路

咁撚寸 分手啦

有心收兵啦 D男仔都未必知佢有男朋友

我EX都係,一齊幾個月,就發現過幾次瞞住我見男仔
岩岩分左手

每次都話以後唔會,會改,轉個頭又係咁
早走早著啦

岩
利申手已分

女仔同男人出街加多個男性朋友點睇

我跟前男友是預科同學，當年每天相見慢慢就在一起，我們有很多共同朋友，每一個都看好我們會走到最後，雙方家長相處都很和睦。大學畢業那年剛剛踏出社會的我對一切都很新奇，我多了追求者，原本告訴他也是想他呷醋，沒想到這就成為我們之間的裂痕。
他不喜歡我有追求者，認為我沒有拒絕他們是我的問題，我們時常因為這些事大吵架。當關係變得脆弱時，有別人給予及時的安慰，我也以為自己喜歡上別人，但我很珍惜６年的感情，所以一直想辦法修補。直到一次吵架，我終於受不了，是我先說分手，我想冷靜一下。他不停找我但我沒有理會，我跟另一個人也愈走愈近，但當然沒有公開。
不過熱戀期過後，我意識到第３者只享受把別人搶走，他不可能跟我男朋友一樣對我好。我決斷完結了跟另一個人的關係，找回相愛６年的男朋友，起初他不接受，但我知道他也不捨得我，我很努力改變，連同過往我不願意為他做的事我也都做，去那裡做什都告訴他，比以前更黏，巧妙地從他朋友入手，讓他們先重新接受我，甚至辭職到他公司工作，想每天都相見，一起上班下班，偷偷把我們的生活重新拉在一起。不出一個月，雖然我們還是沒有正式承諾對方（他說他不確定是否能放下以前的事，他要一點時間，有次一說他就大哭，我之後不敢提了）但我們已經跟情侶無異，會像以前一樣約會，去對方家吃飯，一起出席上司婚禮和朋友的飯局，做所有情侶會做的事情。
你們不能想像這段時間我多痛苦多卑微，相愛相見但他不承認你，其實我知道以前他比較愛我，現在他態度不同了，我要為他付出更多而且是無名無份。捱了足足一年，他被派去台灣工作一個月，我為他準備好所有行李住宿台證等等，甚至偷偷買了機票請好假想在他工作最後一個禮拜去台灣找他。他到了台灣不久，回話愈來愈少，愈來愈冷淡，我以為他很忙，直到他兩天沒有回覆，我因為最後一個禮拜的住宿問題要找他同事才揭發，他跟認識３天的香港同事一起了。那一刻我完全震驚只能打電話過去確認，他居然不顧我感受也不回避認了。他說我們回不去，希望我找到幸福．．．我這一年的努力通通白費了，愛著一個人七年是容易的嗎，為什麼他這麼輕易就放棄，３天代替得了嗎？既然回不去憑什麼這一年還利用我的愛甚至跟我上床？那個女人比他小５歲，還是說他只是想報復我一次？我應該等他分手嗎？七年的磨合真的結束了嗎？為什麼他不能為我著想一下，起碼給我一點適應的時間，突然就移情別戀，原來分手了真係什麼也不是，七年之癢是真的。我真想知道他打算怎麼跟我們父母和朋友解釋他喜歡上別人的事，他們會怎麼看他。我希望他不要後悔吧，熱戀期一過你會跟我當初一樣，知道誰才是生命最重要的人。

From beauty exchange

有個狗公追緊我女友，
但我女友又唔覺得個狗公追緊
唔識拒絕人

其實同其他朋友出街講聲都係尊重
去邊做咩都唔同你講，飛左佢

臭雞

條女柒姐 咁都俾你發現
講真兩個人一齊 我出去食下女你出去食下仔實有架啦 咪當條女俾鬼壓囉

其實點會唔覺, 只係佢地唔想拒絕人

帽事嘅

屌下西姐 洗唔洗同你講啊？

帽事既，係你諗多左姐

未到最後，未知邊個好，大家可以揾朋友

成班男比例多過女我都會叫佢唔好去

都係臭閪

啱，信心，呢啲位多疑都無用

溝住第2條女先啦
呢啲女養唔熟

扑野咋喎唔係咁都要同你講下話

屌你分手啦，派個手信唔會順便扑野？我唔信

正常一定會同自己男友講
再好啲 愛你既 尊重你既 會等你批準
你條女咁樣其實你地唔會行得幾遠

搵鬼信啦

條女係咪姓李？

On9，知條仔唔開心仲去，仲要單獨，信你老母帽你老豆就有份

冇錯

講緊係對自己有信心，條女要帽你唔難瞞，你chur要佢咁緊睇實佢呢種關係自已都辛苦啦，可以同佢傾自已嘅感受，可以同佢做同一樣野比佢知個感受，前提係佢care你

幫我屌埋我嗰份

對你老母咩，知道條仔對自己有意思仲單獨食飯，不如上埋床話係肉體發洩唔計出軌

仔咪一樣

你係米當左sp係女朋友?

好似唔知幾樓咁講，佢要走就要走，點阻都阻唔到，見步行步啦

樓主有冇做埋啲仆街嘢呀 ？

女嘅出軌就通常

呢種post如果男女調轉 樓主一定會俾人鬧control freak疑心重

利申同意應該講聲先

笠你綠帽炸喎，唔係咁都要同你講呀嘛？

係，條仔仲要追緊佢 ，佢肯應約個下都幾係野 ，同佢講係狗公又唔信，但係佢又知道條仔對佢有意思 咩心態

咁都忍得 屎都食得

我都覺

可以睇我最近個post
我就係咁散，一樣

佢瞞得你一樣嘢都會有其他嘢瞞住你

好肯定咁講，條女已經覺得你愈來愈無聊，愈來愈悶，先會出去約仔

樓主做到既都冇乜，男女要變心都做唔到乜架啦

利申過來人，兩邊都做過

帽已帶，好馬不吃回頭草

呢d臭雞快d飛

一次不忠 百次不用

條女都畀你屌過啦 無所謂啦

唔知仲以為自己開post

咁講啦 如果只係普通朋友食餐飯 比吓手信 我都覺得OK嘅 畢竟呢個世界唔係男 就係女 你唔可以限死佢得同性朋友 但前提係要同你講聲 呢個係對你嘅一份尊重 尊重你係男朋友嘅身份 而唔係比你發現咗先嚟解釋咁多嘢 仲要講呢啲晦氣說話 只可以話佢無尊重你 仲要怪返你轉頭 呢個女仔養唔熟

利申：藍絲

佢要出軌，同你交代完單獨見，都係會扑野拖手
一係信一係唔信

你試下比返手信你個ex，睇佢咩反應咪得。
啲女人double standard唔緊要，起碼要佢知種感受係點。

開房咋喎
唔係咁都要同你講啊

男人一樣係咁
呢種人就係垃圾

連尊重你既意思都無，講一聲有幾閒？
佢係直情唔想比你知
有咁既心態都行唔長
盡早斬攬喇清

過來人

其實佢想放低你嘅戒心，萬一有人踢爆佢地有親密行為，佢都可以否認，甚至話已經向你報備

當然唔排除收緊兵啦

我同我嘅ex都有搵同一個男髮型師剪頭髮，有一日佢同我講，個髮型師約佢出去食飯，佢地好普通食完飯就返去

我覺得好奇怪，明明我都識個髮型師，佢又知我地拍拖，咁點解唔約埋我？佢就支吾以對，話個髮型師有問題想問女仔意見

咁我當然唔信，於是做件唔知啱定錯嘅事，查佢手機，發現原來已經帽左。仲要俾我發現，佢同好多個狗公數我嘅不是

情侶雙方要互信，先可以維持長久嘅關係。但互信要建基於坦白，唔係食完飯先話你知，而係應該食之前就同你講定

咁當然，個女仔可能冇諗咁多，事前冇諗到你會唔開心啫，帽事嘅

樓主，自己睇路啦

建議樓主都單獨約女出去食飯

隔左成半年先發現，當一個月扑兩次，都扑左12次啦

調返轉問下你女朋友
我同女仔fd單獨見面，唔同你講，又點

佢覺得無野嘅，
恭喜巴打，你自由了

你又約返女

唔洗再對呢段戀情咁投入，諗定下一個吧啦

過唔到自己個關

你都單獨同其他女仔見面
你條女接受到 咁你咪接受佢咁做
如果佢接受唔到 你咪屌尻番佢點解要咁對你
好公平

騎牛搵馬，想試下做娘娘滋味又唔敢承擔風險

改個心態 當條女係sp炮友 最多係多半份關心 咁你就會感覺好啲

老老實實，條女係咪試過以前曾經同你講過會同邊個見面但你又唔俾又發脾氣先，如果曾經發生過咁樣既事咁就好合理 既然之前都搞成咁，下次有咩都唔話你聽，廢事又煩囉，前面巴絲話齋佢要帽你一早帽左你根本冇得避，你眼中見到果班係厹但對個女仔黎講果班係朋友，更何況根本隨時人地相識在先，你先係後來出現既，點會因為你而唔見朋友，做男人大方啲自信啲啦，你地係互相相愛既話有咩事都動搖唔到

留唔得耐
不如俾個機會佢搵返住好人家

唔見都見咗，唔通見完主動話你知咁柒咩。

佢好快會同你分手再同個男仔一齊
利申：有經驗

有得第一件瞞住出去見面，
你唔係諗住無第二件瞞住去做其他野啊嘛
基本尊重都無，即使你繼續一齊都係呃緊自己原諒佢，條刺一直都存在
如果真係普通朋友拎手信，又點會呃呃氹氹

屌 你d心態真係抵條女咁做
你問人意見 又要駁返人
咁你問黎托柒咩
人地做咁明顯 搵定後路 就遲早同你散啦
你仲要幫佢講說話
忠言逆耳

簡單黎講 佢覺得自己上風唔放你在眼內唔洗比面你

真係好諷刺 你問佢點解唔一早話你知 佢地一定會話驚你唔開心 唔想你擔心 因為同佢冇野所以唔想你諗多 我屌 佢就係因為知道你一定會介意 先瞞你 你既感受佢從來冇考慮過 尊重你對你好既 點解要一次又一次做d明知會傷害你既事？

上完床同你講咩

都話條仔係追緊佢，佢自己都知

咁唔係下下都要講分手既

兩個一齊應該要坦白
佢係無野嘅又洗乜收收埋埋
今次比你發現 仲有幾多次無比你發現？
一次不忠 百次不用 分分鐘佢大把野瞞住你你唔知

朋友之間食飯？真係唔撚好傻啦
掉返轉，佢接受到你同另一條追緊你嘅女去食飯收手信蓋棉被純聊天咪得囉
咁嘅女，養唔熟呀
好心提下你咋 唔好心就背後笑柒你啦

咁都仲要問
花心貪玩互flirt收兵囉

朋友之間出嚟social 下好閒姐

好似有啲道理

佢根本唔夠愛你 又或者係對你係好感
Anyway啦 我想問你點追你條女先？

兩個人行落去一定要好大既信任
如果淨係話怕你唔開心就唔同你講，佢已經比唔到信心你

巴打你點知條仔追緊你條女?
不過我都試過類似情況，帽就唔一定，但條女心態就一定係騎牛搵馬／收兵

同你講見面 係試下你有咩反應 你試下扮大方話朋友見下面好正常 依個世界唔係男就女架啦
佢會越爆越多野

男朋友試過
又係一句 驚你嬲就end咗件事
只可以講要有返信任係段關係入面 好撚難

好想識依位巴打條女，到時連屎眼都比我開發埋，
同你講聲食個飯啫，唔係咁專製啊，就可以甩身

其實所有女人都好享受比人溝 同互相flirt
我諗你條女可能都只係玩下 到人地真係想同佢一齊 佢一定會返返你身邊
不過呢種心態真係唔要得 盡早同佢講清楚啦

分手啦 大家價值觀唔同 唔會變

即係愛你所以要瞞你既心態

分手必經前奏

講得出果句說話就知佢唔知痛

你同樓主條女係雞啫，唔代表個個都係
尊重啲得唔得？

我會交代一聲
同樣地佢要單獨同女仔見都會講聲我聽
如果唔比得我知，千祈唔好俾我知

樓主女朋友一係心虛一係真係覺得無必要
建議你同佢傾吓話你覺得唔舒服
問佢如果你單獨同女仔出街食飯比手信係咪無問題
畢竟2個人相處最重要係坦誠
如果佢話得無問題，佢咁坦蕩你吹佢唔脹，由佢
如果佢雙重標準，你地可能要再交流吓個底線到邊

咁大部分囉 有個唔錯嘅人對自己好好 正常人都會有少少心動 不過真係要睇佢意志堅唔堅定

無乜所謂喎真係 要走既就早走早著

洗乜咁傷心

屌 打場友誼波啫 有冇咁撚專制呀

下 我係覺得點都講聲會好d 唔係唔比你去 係你要主動報備

係尊唔尊重嘅問題，講真拍得拖嘅多多小小都知身邊嗰個嘅諗法同性格
明知男方唔放心都重要瞞住單獨見面，條女一定信唔撚過
同樣情況放係男定女身上，一樣適用
Btw, 狗公死全家

你都on99
仲問，飛啦

瓜田李下 咁簡單都唔識
我上得咸網，就預左打埋飛機
我同你講我上咸網想試下個防火牆咩

帽事既

中出即飛啦 條女騎牛搵馬

睇唔撚睇到樓主話條仔想溝佢 中文拎U？
正常同學之間梗係ok啦

我覺得如果單獨食
講聲比對方知係對對方既尊重
總好過到時因為冇講而發生爭執

唔係咁都唔同樓主巴打講呀下？ 條仔追緊你架喎死臭西！

普通朋友有咩所謂！ 但問題條仔追緊佢架喎！ 喎係咁都唔交帶聲呀下？

屌我以前都聽過同樣說話
心諗屌你老母驚我唔開心咁你又去
唔撚知佢地點諗嘢